如果唔得閒出去遊行或發夢嘅手足入一入黎！！！

大家有上連登都知每一次有活動個陣啲五毛分化畜牲就會出黎搞搞陣，我建議唔得閒或人不在香港嘅手足將呢啲畜牲嘅會員名記低，然後整一個list，再開個post長期置及更新，以便手足辨別分化撚

當然手足對呢場革命有任何要求或建議都可以提出，但切記唔好再以任何指責或分化嘅言論黎提出，以後再見有呢啲言論一概視為分化撚處理

謹記：不完美，可接受，有待改善！和勇一家，香港同心，不指責，不分化。多啲包容，多啲鼓勵。

只要我地團結一致，萬眾一心，無野可以阻擋我地前進

可以！！！

幫推

推

冇人推

幫手推

可以! 香港要人團結反抗

唔好話我地好無力，冇野可做，我地可以做得更加多

唔該手足推上熱門

唔推就冇人睇架啦

推

入黎睇下有無認得既手足
救手足啊，幫手推推

10.20被捕人士整合

力推 都叫做到野

幫你推

我地可以做更加多野

有人整左放左上google drive

要啦 由day one開始已經要
不過要好小心分囉 始終有唔同聲音好正常，睇佢出發點係咪為場運動好

推！

分化撚好易睇得出，唔同意見當然接受

介唔介意放link?

比好多人block

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

好似係黎個list

團隊精神

或者以後可以改變下講野嘅語氣，我當初都係指責多，而家慢慢改善

正呀呢個我推上去先

互推

五毛名單更新中：

支持

今日冇出個心真係好難受